有無人放假都會諗住聽日要返工而唔開心

一星期七日都唔開心

因為你唔放心信公司其他同事解決到問題

以前返學都有呢個問題

玩完

有

因為你未搵到份自己鍾意嘅工

我鍾意份工
但唔鍾意依家個老細點算?
佢後面仲有個大老細

同意
成日都訓得唔好
唯有迫自己唔好諗 不過好難

真，從來唔係工作令人生厭，而係on9同事/老闆

仲有on9公司... 工作呢d 野好閒

其實你應該轉工，但而個時勢有d危，有時賺小d找份輕鬆工作係2個世界，我提議如果你唔想升職一於hea做，9做。
好多時勁仆街的同事最小野做，最好做都比曬佢地

會每個星期日晚都會醒唔著好緊張第日要返工，搞到星期一冇精神，又驚做錯野

Exact7ly